為慶祝建國70周年 習近平宣布特赦9種罪犯

國家主席習近平在中華人民共和國成立70周年之際，簽署並發布特赦令，對部分服刑罪犯給予特赦安排。

新華社報道，獲得特赦的9種罪犯，包括曾參與抗日戰爭、或其他保衛國家主權的戰事、年滿75歲、身體有嚴重殘疾等罪犯，但不包括干犯貪污受賄、殺人、強姦等嚴重犯罪。

報道指，根據黨中央部署，特赦部分罪犯，有利弘揚國內全面依法治國理念，展現中國人權司法保障水平，進一步樹立開放、民主、的國際形象。

source rthk

有撚形象咩

75歲趕出去乞食啦
咪撚晒9我米飯

放左維權律師啦屌

參與抗日戰爭=國民黨人？

吉番啲監倉位出嚟

等嚴重犯罪

咪又係做俾蟈民打飛機

林奠媽媽會唔會跟習帝特赦

定係仍然覺得特赦影響司法制度

你個名

特赦？佢以為自己真係做皇帝？

曾參與抗日戰爭、或其他保衛國家主權的戰事、年滿75歲、身體有嚴重殘疾等罪犯，但不包括干犯貪污受賄、殺人、強姦等嚴重犯罪。

咩人會符合呢d條件

d條件咁撚樣會有咩人放到出黎？

唔怪之得咁多唔係以政治入罪嘅政治犯被自殺左啦
原來要搞特赦

佢真係皇帝黎
學d皇帝搞大赦

g20美國既協議之一

肯特赦未

符合條件既囚犯為零個

巔覆國家一樣冇

屌你放返啲就死既罪犯出黎就係開放同民主？你唔好話有得生同死都好民主!

大巴大巴煎落去

是但啦…放完再用其他罪鋤多你一鑊